［公投］支唔支持挽歌之聲？

挽歌之聲呢件垃圾，可能真係就快會收皮。

為表客觀，消除誤會分歧，請再表態。

支持挽歌 - 正
支持挽歌收皮 - 負

支持作詞改詞
唱歌本人就唔太中意

push

Sup , 香港人係咁

agger
好難聽

近年佢都好少自己唱 填詞我諗點都叫有一定水準掛

邊面多人呀 我企對家